有無人鐘意呢種風格既插畫？

最近想試下畫呢種風格既畫，覺得樣衰得黎又幾搞笑，有無人又對呢種畫風有興趣？可以一齊畫或者交流下，加我tg: shutupfatboy

Pish

冇 太常見

樣衰得來仲要唔好笑
樓主d圖除左垃圾我都唔知係乜